有無人知果個郭康妮而家點？

真點正